劉馬車向反送中人士潑水

D水有無受到污染

白衫廢老奶晒野

好可憐，要特登跑去有cam 嘅地方搵鏡頭
但又冇人理佢，結果成為普通廢老一份子